有啲野唔能夠搬上檯面做，只能夠暗啞底做

唔能夠係反送中示威者放火燒村
只能夠係兩派白衣黑社會狗咬狗

推

事實係入面爆屎渠都會賴你
唔好用人嘅思維諗佢地

明面上有啲野係要做俾人睇

push

一派白一派藍

呢個岩 著有黑色字既白杉去做 扮狗咬狗 文宣繼續攻擊政權 我地勇武就咩戰場都要去打

55

agree

咁多位兄弟幫手推，開緊工唔得閒mon po

pish

你都有白衫